{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010139",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "한우좋은날 양덕본점"
    },
    "text": "ツップル韓牛カルビ専門店は毎日11:30から24:00まで営業しています。 お店は年中無休です。 メニューには韓牛1++霜降り牛ロースがあり、価格は18,000ウォンです。 韓牛1 ++カルビ肉は15,000ウォンで、韓牛1 ++特カルビ肉(サルチ。コッサル)は21,000ウォンです。 韓牛1++·ほっぺた肉は12,900ウォンでメニューに含まれます。 韓牛1++ハラミは26,000ウォンで、韓牛1++の盛り合わせ焼きは79,000ウォンです。 また、韓牛ユケは13,000ウォン、韓牛1++生カルビは21,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "お店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "韓牛1++霜降り牛ロースの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛1++霜降り牛ロースの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛1++カルビ肉はいくらですか？",
            "answer": "韓牛1++カルビ肉は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛1++特カルビ肉(サルチ。コッサル)の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛1++特カルビ肉(サルチ。コッサル)の価格は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛1++·ほっぺた肉はメニューに含まれていますか？",
            "answer": "はい、韓牛1++·ほっぺた肉は12,900ウォンでメニューに含まれています。"
        },
        {
            "question": "韓牛1++ハラミの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛1++ハラミの価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛1++の盛り合わせ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛1++の盛り合わせ焼きの価格は79,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユケの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユケの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛1++生カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛1++生カルビの価格は21,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 341
    }
}